## Пример кода

### Файлы

- `brackets_generation.py` - задача со скобками
- `way_search.py` - задача с поиском пути

## Описание задания со скобками

Дано целое число *n*. Требуется вывести все правильные скобочные последовательности длины *2 * n*, упорядоченные лексикографически.
В задаче используются только круглые скобки.

### Формат ввода
Единственная строка входного файла содержит целое число n, *0* ≤ *n* ≤ *11*.

### Формат вывода
Вывод в консоль сгенерированных правильных скобочных последовательностей, упорядоченных лексикографически.

## Описание задания с поиском пути
Не секрет, что некоторые программисты очень любят путешествовать. Хорошо всем известный программист Петя тоже очень любит путешествовать, посещать музеи и осматривать достопримечательности других городов.
Для перемещений между из города в город он предпочитает использовать машину. При этом он заправляется только на станциях в городах, но не на станциях по пути. Поэтому он очень аккуратно выбирает маршруты, чтобы машина не заглохла в дороге. А ещё Петя очень важный член команды, поэтому он не может себе позволить путешествовать слишком долго. Он решил написать программу, которая поможет ему с выбором очередного путешествия. Но так как сейчас у него слишком много других задач, он попросил вас помочь ему.
Расстояние между двумя городами считается как сумма модулей разности по каждой из координат. Дороги есть между всеми парами городов.

### Формат ввода
В первой строке входных данных записано количество городов
*n* (*2* ≤ *n* ≤ *1000*). В следующих n строках даны два целых числа: координаты каждого города, не превосходящие по модулю миллиарда. Все города пронумерованы числами от 1 до n в порядке записи во входных данных.
В следующей строке записано целое положительное число k, не превосходящее двух миллиардов, — максимальное расстояние между городами, которое Петя может преодолеть без дозаправки машины.
В последней строке записаны два различных числа — номер города, откуда едет Петя, и номер города, куда он едет.

### Формат вывода
Если существуют пути, удовлетворяющие описанным выше условиям, то выведите минимальное количество дорог, которое нужно проехать, чтобы попасть из начальной точки маршрута в конечную. Если пути не существует, выведите -1.

Все задания для примеров взяты с сервиса
[Яндекс.Контест](https://contest.yandex.ru))
